「千年一遇美少女」橋本環奈自爆童年照

成日都話「女大十八變」，呢句說話確實無錯嘅，不過總有啲人例外，係由靚變成更靚，從細靚到大。被譽為「千年一遇美少女」嘅橋本環奈，最近就Twitter晒出多張童年照，可愛模樣引起粉絲大讚。

橋本環奈表示最近好似少咗喺Twiiter上講私事，所以放幾張童年照畀大家睇，由手抱BB到識行識走嘅橋本環奈從此曝光，一日之間就有17萬個LIKE，有網民更留言Post返佢仲係學生妹嗰陣嘅相。

今次唔係橋本環奈第一次Post童年照，曾經就喺「いい双子の日」Post過雙胞胎哥哥嘅相。

橋本環奈最近忙於拍新劇「インフルエンス」，更話即使做左N次核酸測試都怕自己中肺炎。

橋本仲有無食避孕食到好肥?